點睇連登仔女呢頭組黨參選，果頭又叫民主派唔好將選舉掛係口邊呢？

成日話要「踢走保皇黨」，點解又唔比人講選舉？唔講又點踢人走？唔比人講，但自己又組黨參選？

幾時?SOURCE?

民主派咪第2個保皇黨

首先好多素人參選係唔想比保皇自動當選
第二依家先8月, 大家都未做選舉宣傳好正常姐

成日話講11月區選係食人血饅頭嘅 都無撚腦